\documentclass[pdftex, abstracton, a4paper]{scrartcl}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{amssymb} % Anwesenheit: $\boxtimes$, $\Box$
\usepackage{graphicx} % Bild hinzufügen: Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png
\usepackage{background} % Bild als Hintergrundbild
\usepackage{eurosym} % \EUR{<Betrag>}

\title{StandUp}
\subtitle{Fachschaftsinitiative E/IN e.V.}
\date{10. April 2018}

\backgroundsetup{
  placement=top,scale=0.25,opacity=1,angle=0,hshift=900,vshift=0,
contents={\includegraphics{../Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png}}
}



\begin{document}
\maketitle


Dennis Müller hat das StandUp geleitet.
\section{Website}
Der Vorstand vom WS 17/18 hatte entschieden eine Website auf einem eigenen Server aufzubauen. Gespräche und Besprechungen werden dazu folgen.
\section{MLP-Seminar}
Das Seminar Findet um $18^{\underline{00}}$ Uhr statt. Im StandUp haben 5 Personen dazu Interesse gezeigt. Das Seminar soll entweder an einem Montag, oder an einem Mittwoch stattfinden. Im Moment hat der Montag mehr Stimmen.
\section{Pullover}
Letzter Aufruf zur Bestellung. Dennis Henle bestellt jetzt.
\section{May the 4th Party}
Anfrage auf Deko-Budget: Dekoartikel aussuchen und Preisliste zusammenstellen.
\section{(W)LAN-Party/Turnier}
Interesse dazu besteht und wird geplant. Wenn ein Ort gefunden wird, werden weitere Dinge organisiert.
\section{Spieleabend}
Sascha darf eine Endzeit setzen.
\section{Stammtisch}
Findet am Donnerstag, den 12.04.2018 statt.
\section{Sonstiges}
\begin{description}
\item[Rampenfest] Am 13.06.2018 um $15^{\underline{30}}$ Uhr soll das Fest stattfinden. Ausweichtermin ist am 20.06.2018. 3 Personen planen Aufgaben. Diese organisieren Teilaufgaben, die weiter gegeben werden.
\end{description}
\section{Termin der nächsten Sitzung}
Nächste Sitzung: 17.04.2018 im Aquarium (G2 0.28).


\end{document}